mhw 太刀應該堆高斬味定高會心

假設我有剛刃研磨又做唔到why not both